其實牛軍同5仔係坐埋同一條船

唔好再係到食花生
5仔拖住點撚樣升
大家一齊掃貨泵返上去
牛軍assemble

熊軍必勝

平安先係